一人一正評 支持神駒同黃毓民帶領抗爭

香港危在旦夕 人人怨聲載道

可惜泛民維穩 左膠鳩做

佢兩位德高望重 相信由佢地牽頭反抗 一定唔會有人反對

有佢兩個，就算團結唔到和理非非果班港豬，都一定動員到勇武既本土派

神駒

打熱狗已經證明左佢既實力

神駒成幾千個益友 唔打得都睇得啦

支持！神駒係本土派大佬，理應帶領本土派抗爭，憑著幾千益友，形成嘅輿論壓力應該能夠擊退大嶼計劃！

本土派揸fit人

大家諗真D

除左佢兩個自己

我搵唔到其他唔會比佢地屌既人選

維園阿伯夠咩人都屌
理佢地托柒

教主話自己有10萬票

神駒益友=三千精兵

邊係維園阿伯可以比？

G持

私怨撚死返去政事台啦

何以見得係私怨

不推不是人